已經聽到啲藍絲bno 親戚諗定去英國買樓

我地呢班97後等死

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

批鬥班仆街

希望英國有計格走哂班藍絲

藍屍不是愛國嗎？點解要俾錢外國勢力賺？

又係啲垃圾post,
慳啲啦,你地永遠唔會成功

下次再見面印定叠呢啲form 佢地一再講外國勢力之類就叫佢地即場簽撚咗張form直接renounce個BNO或者BC

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。

又捉一個五毛post
拉block

push

其實冇錯 咁多負評做咩

唔好on9

見到熱門即刻幾個BNO post,就知香港人幾虛偽自私

大把雙非同父母已放棄Bno手足
不過都真好多謝同佩服打英國戰線嘅巴打

利申 父母都係黃 揸Bno

益呢班仆街嘅話就唯有我哋都去埋英國批鬥佢哋，佢哋喺果邊冇優勢。

又去顛覆文明世界

支持，不鬥黃！

裝修

鬥到去果邊玩殘佢哋！！！

Pull

篤灰
backup 好晒啲反人類行為/言論

中華人民共和國大不列顛省

舉報

其實咁，一舉兩得
藍絲走資拖死大陸
英國cap到水俾脱歐用

藍絲去到英國都無作為架啦

手足好野

BACKUP 晒啲反人類言行
盡情羞辱

Treason 應該就做

五毛不了

有能力買都買左啦 藍屍講野都好信

拎到BC更加要抗爭
港共槍殺英國國民更加有藉口出兵

自己make 低同俾證據英國睇啦，下下靠人

夠多人就有作為，外國人又左膠你唔好咁天真

英國實唔會即刻俾BC
仲要唔俾用public fund
再要每年交NI
等五年要考英文同審查先俾入
藍絲見到都9縮

出世時候既國籍冇得改變
但係佢地絕對同支那人唔同
有幾多00後義士為呢場革命出過力?

唔好on9啦藍c，而家環境就算你拎BNO平權， 89成需要政治審查。

建議英國佬做審查先
所有黑警即時blacklist
藍絲就check social media + 做普世價值test

BNO 國籍可以帶給 1 個下一代
如果香港人 97 後在香港出生
而你爸爸有 BNO 的話
你爸爸可以為你申請 BNO
1 個下一代意思是爸爸可以為兒子申請 BNO
去到個孫就唔得喇

依家唔知係咪只准 BNO 持有人, 還全港 750 萬人, 可以去英國

藍絲想叛國？一於篤佢灰，等佢英國人同中國人都做唔成，兩邊不是人

應該冇乜可能要晒750萬人，英國都傻唔晒，好大機會需要政治審查隔走d人。

督得都有用
之前有人係度分享過識條加籍藍絲
佢back up 曬條友所有撐支 / 反美加言論去曬移民局搞到佢一身蟻

係呀, 報紙話 Britain ready to welcome Hong Kong refugees
refugees 即係 political asylum
一定會俾英國入境部門問得好犀利 (questioning, interrogation)

其實有BNO既人應該比你想像中少
就算有繼承權都唔會多左好多
我呀婆大陸落黎香港係拎CI
係可以簽紙拎BNO
但紅底藍底根本唔會特登去拎
再扣從來無BNO既新移民
應該真係400萬以下

（勇武新移民出示證明 就請佢地過黎做野 黃圈都係咁做緊 其實唔係天馬行空）

報紙話有 renew BNO 既香港人得 30 幾萬炸

世澤話用國安法
但咁多人睇到幾多啊…

係呀 不過我諗佢出得policy就計曬expire人數 有數字話以前係300萬

佢果個喺有bno資格。

如果係咁, 原來好少人有 BNO 喎

平權連親屬加補領都可能有一半一口以上左右嘅我估。呢個當然喺英國佛心嘅話 。

人口

你收鳩皮啦分化撚

用番外國嘅左膠標準
如果批BNO居英權
佢地就唔會理黃藍

所以件事係好奇怪
最後過到去
仍然會有班藍絲唱好中國
而同時覺得居英係佢地權利

大部份都老人或中年，除左炒賣，其實無乜好做

愛國是興趣
移民是生活

明未？

本身每個人就係有不同嘅機會，冇BNO一早知㗎啦，做乜忽然咁多批鬥post

又block一隻五毛

又block一隻

講真我唔覺得英國收哂香港d 人過去係可行

冇錯但大家未必想接受

有藍屍一齊加速撤資攬炒
何樂而不為

如果BNO唔係依家先嗌平權我咪唔撚係支那人囉屌你老母

咪由得佢走囉
好過喺度阻q住晒

公司個藍c同藍c屋企人，話一平權會9衝帶個小朋友去讀書

同佢講攞左英國護照就受英國法律約束
再撐警暴可能會俾人拉

所以平權都要做政治審查
唔係嘅話會埋成班共諜或傀儡入英國

推呢個
見到一大堆人即刻話咁97後呢，就想屌佢哋唔用腦
大部分人有籍，救埋你哋咪易咗囉

考英文加審查唔過通通冇得入嚟

藍絲做咩唔死返支那

又 block 一件

拉

有時好撚矛盾
又想黃絲全部走到去英國過好日子
又想攬炒藍絲等佢地共享支那人榮耀
唔好蠶食手足努力同外國福利
係咪好難兩全其美
最好方法真係加審查同value test
無理由俾藍絲子女即刻免費讀書
起碼都要佢交返幾年稅

一撚定記低身邊藍屍啲仆街野同證據

然後寄撚去外國 想移民

下世啦仆街 今世繼續做支那人啦

有分別咩 你講得呢句骨子底裡咪一樣有支那人基因

呢啲先係真係食人血饅頭

偽善俾假希望先係重點 永遠有人駁唔到

因為佢哋係淪陷下出世嘅香港人
點都唔係支那人

係我地眼中得英國人同支那人 香港人既身份根本唔係擺第一 仲有乜好講

*佢地

第一，藍絲唔會續bno
第二，有篇文章話有機會畀現有holder,未續未有住
未續嗰啲有機會冇份

垃圾post 收皮啦垃圾

香港人最叻係咩

申請費幫佢俾埋又點話

請使用不推文

其實幾好，離地藍絲中產都走埋
得返d 口upup 廢老

其藍絲會續bno?唔係好信，最多係牆頭草

屌鳩佢啦
咁撚愛國做乜移民呀

pish

一定要記住呢班仆街

其實又無錯嫁

好少見唔係P牌都自己招人block

本身吹緊BNO平權風，乜都未正式出聲嗰陣
最撚了解BNO點續既就係藍絲
呢班人平時口口聲聲話愛國
到有利益就唔認中國人

佢哋有錢...你吹脹咩

五毛最新風向：用BNO分化大家

不用分那麼細了，大家都本是中国人

樓豬一路好走

咪撚比佢地咁易走得甩

你咁講 就等如話97後嘅香港就等如支那

愛國是口號，赴歐赴美才是生活

要做實有辦法
interview時叫佢開個fb睇吓
加/減分制

肯定只有 BNO 持有人可以，而家未必係全部 BNO 持有人可以。

正

吓？最撚多宣傳bno點續唔係連登同埋啤梨個台？啲藍絲會睇呢2個平台㗎咩？

放心, 英國有三年規則, 住唔夠係無福利同免費讀書的

你個底咁花 仲要咁講野 做毛都唔係咁做下話？

藍屍都打國際綫。

叫得牆頭草有著數就續架啦
依一刻未平到權咪大大聲話無用囉
平到權仲唔即刻死都死返本野出黎
公司已經有幾件

牆頭草先攞 BNO ，兩邊落注。

你咁天真，以為佢真係愛國啊？

希望英國加條件

1）必須放棄中國國藉
2）須宣誓效忠英國
3）IELTS 6.5 以上

講到平完權個個都有錢走，有好路數咁
唔好咁天真再出呢啲post啦
香港本來係我地，走乜春啫

咪就係我